IG班女係咪當自己係明星賣廣告

多少少followers當自己係public figure賣曬廣告咁
唔知點解要靠班ig 女神賣廣告
做臭曬自己嗰品牌
本身想買見到之後即刻blacklist
繼公廁錶後有....公廁藍芽耳機

肥肥地幾q